[反港獨] 新加坡政府提醒 港人:「香港不是一個國家!」

新加坡外長尚穆根補充，大家需要從中國政府的視角，包括保持團結、經濟發展等方面來了解中央政府對香港所持的立場。他解釋，如果中國目前推行「相互制衡的多黨選舉制度，中國領導人會認為，這將阻礙中國實現目標」。

新加坡總理李顯龍在周五舉行的一場大學生對話會中被問及香港問題時也提出同樣觀點，指出香港目前的民主空間要比在英殖民時期更大。
他表示，香港和北京應該共同處理挑戰，外人不應該干涉。他也提醒，香港不是一個國家，必須遵守一國兩制。

新中兩國政府官員常有接觸，而「新加坡治國模式」也曾是中國政府所學習的對象之一。
日前，中共黨報《人民日報》旗下的《環球時報》總編輯胡錫進到訪新加坡，並在參觀國會後在微博上讚揚新加坡的發展。

「新加坡的民主程度遠不如香港，國會（曾叫立法會）比較溫和。看到新加坡發展的這麼好，經濟已經走到香港的前面，而香港陷入要求更多民主的動蕩，真有些為香港擔心。」

食屎喇坡狗

你老母最想香港死 就係班死坡狗

新加坡行共產主義，同我收聲

咁佢應該要回歸馬來西亞

酒吞童子三毛黎唔好覆

成班死坡狗回歸馬來西亞啦

竹蔗加茅根都係三毛
推緊舊POST上黎洗板

Fuck the one country two system. Let’s go independent

死坡狗

shut the fuck up la外國勢力

支持馬拉狗剷平新加坡

不容外國勢力說三道四, 干預香港內政

新加坡原本都唔係一個國家

五十步笑一百步?

最想香港死緊係星啦

新加坡佬 收皮啦

全部外資亞洲總部搬曬去新加坡

依家係死支那想一國一制呀仆街

咁撚高職位都衝出黎柒？
邊有人話要港獨？
依家係要撤回修例啊

坡佬：香港唔該快啲仆街死

新加坡等於英文版中華人民共和國

係提醒我地要獨立

新加玻本來也不是一個國家
你老祖宗點獨立出去㗎？

香港直頭要以你新加坡做榜樣

屌你老母新加坡 下一個就到你

好毒

行撚開啦
冇人問你意見呀

Show Blocked User - 酒吞童子
Show Blocked User - 酒吞童子
Show Blocked User - 酒吞童子

此post已完，大家唔好覆

香港開埠你上幾輩都未到馬拉
所以其實你比我地更中國人

必須遵守一國兩制。
屌你老母依家係邊個唔守先

屌 收皮啦佢

香港死， 坡狗可以發圍

唔覺 因為好快

知唔知佢點解要感講 想將香港資金吸引新加波

吸入

新加坡點黎，笑死人

坡佬粗暴干涉中國內政

真，依家坡6港4

香港走一半就變坡8港2，在商言商，佢真係想香港死

畜牲坡國係西方白人培養的恥辱
只係冇人出聲

講得好啱
所以香港一定會輸比新加坡
因為新加坡係獨立國家

篇新聞又唔係佢寫 又唔好盲反

獨裁國家有資格搭爹咩

香港內政,你收皮

新加坡呢啲垃圾國家,除左錢多少少仲有咩
亞洲四小龍最廢果個
台灣有手機/晶片/民主
香港有tvb,唔盲反先,你地新加坡都要睇香港電視劇電影啦
韓國有kpop,科技,潮流
你地新加坡有咩野比得上三小龍?

提醒我地要獨立

Shut the fuck up you shithole authoritarian regime

冇李光耀 你連屎都冇得食

佢地最想香港死

依家變一國一制喎 點計先

千奇唔好學韓國農民呀，犯法架

又係當年今日輕輕鬆時間

韓農們就沒有放棄過肢體衝擊的行動，粗略觀察下他們當年使用過以下「招式」：

1. 使用削尖竹支、拆下鐵馬鐵支攻擊警察

2. 戴上保鮮紙護眼，以雨傘抵抗胡椒噴劑

3. 以滅火筒噴向警員

4. 將鐵馬組成矩陣，衝擊警方防線

5. 意圖推倒警車

6. 奪走警方的盾牌

7. 拆毀公物，衝破路障

係屋企嘅朋友都唔好出賣警察朋友
爆佢偷食 以前犯過法
唔好搞到佢斷六親呀

收皮啦 新加坡, 又咪係同北韓一樣都係極權政府

好多新加坡人係支持警察執法，真係乖到

兩個極權國家 笑撚死人

殘體狗

唔好回帶啦呢個時候

此話何解

唔會去 新加坡
新加坡公司 都唔再幫襯

得罪講句關你撚事咩。。。

坡狗最想香港死
佢講呢啲野我都明嘅
不過死坡狗你陷家產啦

極權國家有咩資格出聲

依家係中國唔行一國兩制
佢訓醒未

馬來西亞聯邦新加坡特別行政區

垃圾新加坡人

香港係新加坡嘅主要競爭對手
佢又點會想你好

叫佢去李光耀墳前講，當年咪L脫離馬來西亞

而家咪冇一國兩制囉

大陸咪想一國一制囉

坡狗

坡國共產又獨裁岀乜撚野聲啊